{
	"ProjectListWidget_desc": "项目组合中所有项目的项目数据的单行摘要，带有表格视图，包括高级摘要、KPI、AR 和未开票、已批准和预测的预算、本月至今的预算变更、月、年和初始的关键财务数据",
	"BilledARWidget_desc": "此小部件按账龄桶提供项目账单和应收账款的快照摘要。",
	"view description": "在此处输入查看说明",
	"Search any": "开始在此处输入以搜索",
	"PendingProjectApprovalWidget_desc": "待定项目批准清单。",
	"UnbilledARWidget_desc": "按老化桶分组的 12 个月未开票滚动趋势。",
	"AgedARWidget_desc": "按账龄分组的 12 个月滚动应收账款 (AR) 趋势。",
	"portfolio description": "在此处输入投资组合描述",
	"view name": "在此输入此视图的名称",
	"Contingency budget_desc": "分配的应急费用（仅限预算项目）",
	"Other direct cost_desc": "其他直接成本（不包括分包合同和分包顾问）",
	"Contingency budget": "应急预算",
	"SingleProjectListWidget_title": "单行数据导出",
	"Direct labor cost_desc": "员工工时的直接（原始）人工成本",
	"KeyPerformanceIndicators_desc": "查看给定项目的一系列不同项目 KPI，包括支持信息，例如上个月的绩效、目标/阈值和相关指导说明。",
	"FormulasWidget_desc": "项目字段、公式和值的列表",
	"PendingProjectApprovalWidget_title": "待批项目",
	"Gross margin_desc": "净服务收入 -（直接人工成本 + 附加成本）",
	"SingleProjectListWidget_desc": "所选投资组合中每个项目的单行数据导出。",
	"Fringe cost_desc": "附加成本（根据直接人工成本计算）",
	"Fully burdened labor_desc": "直接人工成本 + 附加成本 + 应用间接费用",
	"Direct labor cost": "直接人工成本",
	"TrendAnalysis_title": "趋势分析",
	"VendorInvoicesWidget_title": "供应商发票",
	"AgedARWidget_title": "老年 AR 趋势",
	"CommitmentsWidget_desc": "针对项目提出的所有采购订单和承诺的视图。",
	"Fully burdened labor": "完全负担的劳动",
	"ProfitLossTable_desc": "项目预算和实际成本、收入和账单的 12 个月滚动趋势，以及当前项目绩效的详细快照，作为具有关键指标的详细概况和损失。",
	"WeekCostWidget_title": "本周费用",
	"TrendAnalysis_desc": "项目预算的 12 个月滚动趋势以及实际成本、利润和收入的 ITD 和 MTD 值。",
	"NetReceivableWidget_title": "净应收账款",
	"ProjectListWidget_title": "项目单行总结",
	"BilledARWidget_title": "帐单和应收账款详细信息",
	"Applied overhead_desc": "间接费用（根据直接人工成本应用",
	"ProfitLossTable_title": "损益表",
	"Gross margin": "毛利率",
	"Documents_desc": "APIC 中加载到项目的所有文档的列表。",
	"Fringe cost": "附加成本",
	"Documents_title": "文件",
	"UnbilledARWidget_title": "未开票趋势",
	"Total other direct cost": "其他直接费用共计",
	"VendorInvoicesWidget_desc": "供应商发票的摘要视图（已付和未付余额）以及项目的所有供应商发票的详细信息。",
	"EarnedValue_title": "所得价值",
	"Applied overhead": "应用开销",
	"NetReceivableWidget_desc": "应收账款和未开票余额净余额的 12 个月滚动趋势。",
	"WeekCostWidget_desc": "过去 5 周按周细分的工时和成本，以及前期和项目迄今为止的总计。",
	"CommitmentsWidget_title": "承诺详情 PO 状态",
	"Net service revenue (NSR)": "净服务收入 (NSR)",
	"FormulasWidget_title": "项目领域",
	"Total other direct cost_desc": "替补 + 其他直接费用 + 应急预算",
	"portfolio name": "在此处输入投资组合名称",
	"Portfolio saved.": "投资组合成功",
	"delete view": "您确定要删除此视图吗？",
	"delete widget": "您确定要删除此小部件吗？",
	"delete warning view": "删除此视图将无法恢复。",
	"proceed": "按是继续",
	"delete warning widget": "删除此小部件会将其从此视图中移除，并且无法恢复。",
	"Portfolio deleted.": "投资组合删除成功。",
	"Gross revenue_desc": "AECOM 的总收入",
	"delete message": "您确定要删除此处的消息吗？",
	"Seeded view restored.": "种子视图已成功恢复。",
	"View duplicated.": "查看复制成功。",
	"Portfolio created.": "投资组合创建成功。",
	"View created.": "视图创建成功。",
	"View saved.": "查看已成功保存。",
	"Gross revenue": "总收入",
	"remove widget": "您确定要删除此小部件吗？",
	"Other direct cost": "其他直接费用",
	"Subs cost_desc": "分包商和分包顾问费用",
	"Net margin": "净利润",
	"Net margin_desc": "总收入 - 人工 - 附加费 - 间接费用 - 补贴 - 其他直接成本 - 应急费用",
	"Cash applications_desc": "期内申请的现金申请",
	"Net margin % Gross revenue": "净利润率 % 总收入",
	"Gain/Lost margin_desc": "（（净利润率/总收入）-（批准的净利润率预算/批准的总收入预算））* YTD 总收入。",
	"delete warning port": "删除此投资组合将无法恢复。",
	"Portfolio duplicated.": "投资组合复制成功。",
	"Total costs": "总成本",
	"Hours": "小时",
	"Cash applications": "现金申请",
	"Billed (ex Tax)_desc": "计费余额总额（包括保留金）",
	"Net margin % NSR_desc": "净利润率/净服务收入",
	"Hours_desc": "全部小时数",
	"Net margin % NSR": "净利润率 % NSR",
	"Gain/Lost margin": "收益/损失保证金",
	"Salary cost multiplier (SCM)": "工资成本乘数 (SCM)",
	"Total costs_desc": "完全负担的劳动力 + 其他直接成本总额",
	"Direct labor multiplier (DLM)_desc": "净服务收入 / 直接人工",
	"Direct labor multiplier (DLM)": "直接劳动乘数 (DLM)",
	"Net service revenue (NSR)_desc": "AECOM 的净收入：总收入 -（潜艇 + 其他直接成本 + 应急预算）",
	"widget_settings_placeHolder_desc": "供您稍后参考的快速说明",
	"Salary cost multiplier (SCM)_desc": "净服务收入 /（直接人工 + 边缘服务）",
	"Fringe % of direct labor": "直接劳动力的边缘百分比",
	"KeyPerformanceIndicators_title": "关键绩效指标",
	"delete portfolio": "您确定要删除此投资组合吗？",
	"highlighted field": "请为突出显示的字段输入值",
	"setup account": "我们正在设置您的帐户，请稍候",
	"Subs cost": "订阅费用",
	"ProjBilledARWidget_desc": "此小部件按账龄桶提供项目账单和应收账款的快照摘要。",
	"login Okta": "使用 Okta 单点登录登录。",
	"ProjUnbilledARWidget_desc": "按老化桶分组的 12 个月未开票滚动趋势。",
	"Port long name 60": "输入投资组合长名称小于 60",
	"No_Data_Found": "没有找到数据",
	"revenue_transaction_detail": "查看详细的劳动力、ODC 和子/供应商收入交易数据。",
	"Gross margin % NSR": "毛利率 % NSR",
	"No result": "没有找到结果",
	"task_summary": "查看 WBS 不同任务级别的财务指标。",
	"Invalid credentials": "无效证件",
	"Password required": "密码是必填字段",
	"device_size_issue_message": "此应用程序未针对您设备的屏幕尺寸进行优化。",
	"resources_by_hours_by_week": "一份 52 周的滚动报告显示每个任务每个资源每周的小时数，以及它们的总数 (ITD)。",
	"Profile picture updated successfully": "头像更新成功",
	"View deleted.": "查看已成功删除。",
	"Profile picture deleted successfully": "头像删除成功",
	"ProjAgedARWidget_desc": "按账龄分组的 12 个月滚动应收账款 (AR) 趋势。",
	"Approved cost budget": "批准的成本预算",
	"Billed (ex Tax)": "计费（不含税）",
	"Portfolio name exists" : "投资组合名称 {{name}} 已经存在",
	"End after start": "结束日期必须晚于开始日期",
	"Net margin % Gross revenue_desc": "净利润率/总收入",
	"Something went wrong": "出了些问题",
	"widget_settings_placeHolder_name": "例如，我的小部件",
	"Overhead % of direct labor": "直接人工的间接费用百分比",
	"Fringe % of direct labor_desc": "附加成本/直接人工",
	"Avg. labor rate / hr": "平均。",
	"Avg. labor rate / hr_desc": "满负荷人工/小时",
	"ProjAgedARWidget_title": "老年 AR 趋势",
	"ProjWeekCostWidget_title": "本周费用",
	"ProjNetReceivableWidget_title": "净应收账款",
	"Email required": "电子邮件是必填字段",
	"ProjUnbilledARWidget_title": "未开票趋势",
	"cost_transaction_detail": "查看详细的劳动力、ODC 和子/供应商成本交易数据。",
	"ProjBilledARWidget_title": "帐单和应收账款详细信息",
	"ProjNetReceivableWidget_desc": "应收账款和未开票余额净余额的 12 个月滚动趋势。",
	"ProjWeekCostWidget_desc": "过去 5 周按周细分的工时和成本，以及前期和项目迄今为止的总计。",
	"EarnedValue_desc": "显示项目的当前挣值状态，包括 CPI 和 SPI，以及基于最后进度条目的成本和进度差异。",
	"Overhead % of direct labor_desc": "应用间接费用/直接人工",
	"No results found": "未找到结果",
	"LOGGED_OUT": "您已注销",
	"Gross margin % NSR_desc": "毛利率/净服务收入",
	"DELETE_LOG_TITLE": "您確定要清除日誌嗎?",
	"DELETE_LOG_MESSAGE": "這將永久刪除所有日誌並且無法恢復",
	"no_logs": "找不到日志",
    "long_response": "响应太大",
    "no_response": "查询未返回任何响应"
}